【悲但真】對比NBA嘅風骨，FIFA肯撚定會跪低

FIFA貪污成性，啱晒支那，依家仲想支那攪世界盃，又特登增加決賽周隊伍。
老實講，加到48隊你都入唔到決賽周，十幾億人搵11個識踢波嘅都冇，淨係識功夫足球，依家仲要搵外國人入籍，無撚用

Joke波返創意台
波台係俾人傾籃球

Fifa出名腐敗

有咩方法擺到佢上台？

體育台講體育圈嘅野都唔得? Ching High大咗呀!